點解班臭雞仲未明叫雞同做雞既分別？😂

發現男仔fd叫雞：你個咸濕仔，有冇好介紹？

但發現女仔fd做雞 唔通問佢有冇折？

如果你話踢爆一堆做鴨既都話合理d啦 踢爆d雞蟲完全唔知做乜鳩 就去似你去富士大廈 指住個麻甩佬大叫：哦！你衰喇 叫雞

屌你老味冇腦既先會走去做雞原來係真既，低調d潛水咪算囉 家陣搞大左全世界都知你做雞喇 點收科

btw有時都見到有d組團叫雞post，臭雞們幾時開個組團做雞post比我地見識下？

咪咁啦 班傻雞以為自己贏返次架

笑咗

放假有得笑下都好既

思路清晰
不過d女就係咁 講極都唔會明

男人叫G唔會影響搵老婆
希哥十年前食完女到宜家仲長食長有
天真嬌仲搵緊人埋單

邊個蝕底顯然易見

負評個d出句聲 大家理性討論下

你男人角度睇姐
女仔睇女性朋友做雞咪又係覺無問題照做朋友，
甚至問佢點入行
但如果知d兵/追求者叫過雞，
就正常唔會接受佢

係喎 好on9

拍拖又咪會出去叫雞

點解你講到好似好合理咁 仲係分唔到做雞做鴨同消費？我一樣有女性朋友上大陸玩鴨 不過做乜都好過有d臭雞又要做雞又要立貞節牌坊

大陸仔咁柒都可以做鴨??